傳與心穎早已分手馬國明：仲講嚟做乜？

「偷食」事件受害者之一的馬國明，昨日下午在將軍澳電視城為新劇《降魔的2.0》開工。近日落選港男梁裕恆（Flow）突然彈出發文撐黃心穎罪不至死，又暗指馬國明與黃心穎根本沒有拍拖，故不算偷食，引來網民炮轟他抽水。

對於Flow指兩人已經分手，馬國明昨日接受訪問時平靜地說：「冇睇，冇回應喇，件事過咗去，仲講嚟做乜鬼，已經過去喇。」問到可覺得Flow多事？他說：「真係冇回應，所有人講咩都冇回應，人哋鍾意講咩都冇辦法。」馬國明近日寄情工作忙於趕拍新劇外景，問到開工心情如何，他說：「OK嘅，我會繼續努力工作。」說畢即趕上外景車出發。

馬明：

睇錯傅穎

呢友係咪想R撈
本來件事可以慢慢淡，係咁拎出嚟講
又搞到啲傳媒挖馬明啲傷口
屌你！咁想幫黃心穎咪自己幫囉
唔好搞到呢件事嘅其他受害者啦！死狗公

馬明bb